{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120557",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무교동유정낙지 서초점"
    },
    "text": "「武橋洞ユジョンタコ瑞草店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1307-23\\n\n韓国料理-海鮮料理、11:00~24:00、名節、60席、江南駅に位置するタコ料理専門店「武橋洞ユジョンタコ瑞草店」を紹介する。 タコ料理の代名詞「武橋洞ユジョンタコ」はタコ炒めとタコ鍋、タコチヂミなどタコを使った多様な料理が味わえる所だ。 この店の代表メニューは熱い辛さで人気のタコ炒めだ。 特異なのは、他のタコ炒めとは違って野菜がほとんどなく、赤いタレでタコだけ炒めて出てくるということだ。 ここに一緒に提供される豆もやしを添えて食べると、コシのあるタコと辛味タレ、シャキシャキとした豆もやしが一つになって食欲をそそる。 タコ料理を食べて体を保ったければ、ここを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "武橋洞ユジョンタコ瑞草店"
        },
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル瑞草区瑞草洞1307-23"
        },
        {
            "question": "この店の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "韓国料理-海鮮料理"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から24時まで"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "60席"
        },
        {
            "question": "この店はどの駅に位置していますか？",
            "answer": "江南駅"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "タコ炒め"
        },
        {
            "question": "この店のタコ炒めはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "野菜がほとんどなく、赤いタレでタコだけ炒めて出てきます"
        },
        {
            "question": "この店のタコ料理以外には何がありますか？",
            "answer": "タコ鍋、タコチヂミなど、タコを使った多様な料理があります"
        },
        {
            "question": "この店で食べられるタコ料理を食べると、どんな味わいがありますか？",
            "answer": "コシのあるタコと辛味タレ、シャキシャキとした豆もやしが一つになって食欲をそそります"
        },
        {
            "question": "この店を訪れると、どのような体験ができますか？",
            "answer": "タコ料理の代名詞である「武橋洞ユジョンタコ」を堪能できます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 284
    }
}